鬼佬想買非牟利free HK T-shirt

reddit而家好多鬼佬想買。
佢哋問邊度有得賣？收益會捐去運動嘅。
而家有人求其post個amazon link。都唔知咩人賺緊啲錢…

呢個係攪手個gofundme page睇下可唔可以聯絡到佢

即係叫佢開返個籌款？咁多出黎嘅錢叫佢捐比星火？

你話個amazon link唔知邊個開, 你咪問攪手係咪佢地開囉。佢個post本身話多餘既會捐民陣
佢個twitter
//Once again, thank you to everyone. I will continue to post updates here and you can follow me on twitter (@Sun_DMoreyFan) for more updates.